林祖舜：各位巴打絲打 共勉之

咸左 我回家了

相反連狗一直縮

Joe sir 唔洗搵食
連尼住同達哥要

Joe

joe仔真心改過 我地都睇得出

連尼住要搵食，佢唔奶共你有連登上？

條長毛賊我一早睇穿佢 知道佢係共碟

愛回家

回家了

呢幾日啲勇武ching係咁出post 連狗賣𨶙哂啲資料出去 數錢數𨶙到手軟

屌你老味遊行果陣1001鎖post
擺明有心

長毛賤賊一開始出賣牙joe就知佢心術不正

出賣完牙joe出賣手足 爽呀

hi ic

牙Joe=雲加
連狗=愛狗

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

講得好

喊左

只驚有人攻擊server

牙joe會好好守護！

世上只有牙joe好

樓主25

失去左先識珍惜

如果要係哩份愛加上一個限期 我希望會係一萬年

邊個信

抄登狗唔配得到舜仔既愛

奴子

Frankie De Jong

呢度開張個日我就叫人愛回家，結果都係比人屌到反艇😂😂😂😂

聽日咁重要時間咪熄燈
紅祖舜又贏

成班259

兩邊玩咪算

你會唔會今日反送中聽日又支持送中

算鳩數啦都冇人上架啦

高下立見 牙JOE有良心過連狗好多😭

@mola達

6.12罷上連登

😭

屌你老母

已回家G持牙JOE💪

一直都無離開過

連狗即時抄橋